\begin{titlepage}
\begin{center}
	МИНИСТЕРСТВО НАУКИ И ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ\\
	Федеральное государственное автономное образовательное учреждение  \\
	высшего образования\\
	\textbf{<<Национальный исследовательский\\Нижегородский государственный университет им. Н.И. Лобачевского>>}\\
	\textbf{(ННГУ)}\\
	\textbf{Институт информационных технологий математики и механики}\\
	\textbf{Кафедра программной инженерии}\\[0.5cm]
	Направление подготовки: <<Прикладная математика и механика>>\\
	Профиль подготовки: <<Прикладная математика и информатика (общий
	профиль)>>\\[0.5cm]
	
	\textbf{\large ВЫПУСКНАЯ КВАЛИФИКАЦИОННАЯ РАБОТА БАКАЛАВРА} \\[0.6cm] % название работы, затем отступ 0,6см
	\textbf{на тему:}\\
	\textbf{\large <<Моделирование и анализ серверных ферм с разогревом>>}\\[1.5cm]
	% тема работы, затем отступ 3,7см
	\begin{flushright}
		\begin{minipage}{0.42\textwidth} % начало маленькой врезки в половину ширины текста
			\begin{flushleft} % выровнять её содержимое по левому краю
				\textbf{Выполнил:} \\
				студент группы 381703-3\\
				Сизов Кирилл Дмитриевич\\
				\ \ \ \ \ \
				\underline{\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ }\\
				\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Подпись\\[0.5cm]
				\textbf{Научный руководитель:}\\
				доцент каф. ПРИН, д.ф.-м.н\\
				Зорин Андрей Владимирович\\
				\ \ \ \ \ \
				\underline{\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ }\\
                \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Подпись\\[0.5cm]
			\end{flushleft} % конец выравнивания по левому краю
		\end{minipage} % конец врезки
	\end{flushright}
	\vfill % заполнить всё доступное ниже пространство
	
	Нижний Новгород \\
	2021
\end{center}
\end{titlepage}